明明就忍得住舊屎，但一入𨋢就好想賴出嚟

有冇人試過咁